[波台公告] 有關近日會員被劇透問題

如果係咁怕比人劇透﹐點解唔係選擇唔上連登唔用電話唔用社交媒體
而係要求人地禁言。
其實劇透既會員好有創意﹐有D仲幫自己改名''XX死左''
玩膠玩到出神入化，呢D真係連登應該珍惜既創意

對於一個論壇要去到怕得失一D戲迷，而去行一條咁既路，覺得好失望

去非洲草原好危險﹐但我好想去
政府可唔可以幫我殺晒D獅子老虎

因為一套MARVEL就BAM人﹐以後係唔係每套戲''劇透''都BAM?
唔中意就BAM? 定係要睇電影受歡迎程度定admin喜好?
咁如果係，以後講明唔比公海劇透 ?

建立劇情討論主題時於標題註明「劇情討論」或「劇透」以免對其他會員造成影響。
而家見倒D MARVEL爆閘狗我都覺得好困擾，成班癲左咁周圍咬

樓主講得好

CHING好波

樓主咁正常

連狗我屌你老母

唔係連狗玩BAM人 波台今日邊會群情空湧

又要少一位高汁會然

世界末日

yes

十卜

見倒咁多位波台手足比人蝦到上心口，好嬲
D Marvel 狗癲晒咁衝入波台

佢岩岩打完飛機

講得好！

其他戲又唔見佢BAM

無計 連登d 細蚊子係咁的

可唔可講吓點解係體育台開post都要比人ban???
全世界淨係得MARVEL班傻鳩角色可以叫Tony,Hulk?????

不如一齊回家啦

波台D假膠POST好多都好高質, 希望連仔諗清楚

今次開壞先例啦
邊有理由咁樣BAM D人
係咁驚咪熄機

我自己都未睇
1.我唔介意劇透，睇埋都仲可以入場睇
2.如果果3個鐘咁緊張，你都仲可以諗係連登/劇透，咁套戲都幾唔緊張

g持樓主

gchi血小板

當年鐵達尼號 D人不停翻睇

你套垃圾MARVEL 因為網上睇左幾隻字就唔想睇

跟本睇字同入場睇係兩回事

樓主講得好！

仲未有Marvel撚敢入嚟逐點回應

D marvel撚一定好嬲

放低負評就走撚左
淨係識叫人死存家

d marvel狗死撚曬
定盲撚咗所以睇唔到個po

佢地趕住去檢舉 得得閒理你咩

班小學雞唔敢回應

講得岩, 好似睇架妹咁, 親身去當地睇先有FEEL

hulk 2008年已經波圖成名
青bb個隻怪獸去到2012 avenger 1先多人識
體育台講hulk正常人都知講緊邊個先啦

嘩屌﹐呢個例子幾好

ching一間小心被人bam文不對台

我冇劇透，搵唔倒位入我
嬲到睇完負評>上一頁

由上個禮拜見到連登,fb成班人話咩劇透撚死全家,咩希望唔好人劇透
心諗唔用社交媒體幾日咪咩事都冇上少連登一個禮拜好辛苦咩

班人弱智

無撚有錯

周星馳個個都識背咪又係翻睇再翻睇
係卡通片先要靠新鮮感同驚喜 講多兩隻字都唔得 仲話做經典喎

而家D MARVEL狗入黎波台爆閘踩到上心口
真係唔屌唔得

媽ful 撚係弱智的

樓主好波

仲要套戲都未上，未知''劇透''真定假已經發晒癲

食屎啦marvel fans

諗多左, 呢度唔係非洲草原, 只係智障兒童院, 院長要顧及兒童感受

多謝支持各位波台手足

班辣殺駁吾刀

今次撐樓殉
而家連狗照住marvel狗
明明冇劇透開膠po都bam
成班marvel法西斯咁
同大陸個po講維尼就拉鳩你坐監有咩分別
仲有大把人撐連狗
連膠po都唔俾你班marvel狗係唔係咁玻璃心

連狗連劇透同劇透事件產生既惡搞都分唔撚到
根本完全兩回事黎
連狗依家個公告只係針對劇透行為而封
用下個腦都識分d post係咪劇透啦屌

而家跟本係連狗越搞越多人玩劇透

正評

唔睇套戲鬼知佢係咪真係劇透咩
自己睇完人地9UP又要腦補
補完又當人劇透
唔通未出之前比人估到曬D劇情又叫劇透咩
套戲上緊果陣討論返漫畫又叫劇透
咁不如唔好上FORUM, 唔好討論啦
自己鐘意腦補又要控制人地討論D咩
劇透係冇品, 但係呢班友一樣係垃圾

係
如果今日因為群眾情緒而用一個咁權力
他日都可以用係第二度

咁點知班超人撚到幾時先睇哂一個月後？定三個月？點定啊

曲線

我第一季未睇
咪能劇透

班marvel狗擺明借電影黎搞文字獄去bam啲佢地睇唔順眼嘅人啦
講下其他叫tony同hulk嘅人洗死咩

樓主今次高汁
短短幾段就講左重點
但係出面仲有好多人覺得連狗冇錯
連狗咁做真係同牙JOE冇分別
會員會自我regulate 連狗冇必要用佢既權利去保護媽ful狗
膠po都唔俾出真係痴撚線
仲有人話N賓小學雞抵撚死
咁唔怪得當年咁多人屌游B玩野抵死
原來香港真係好撚多港豬

樓主高汁

樓主除左有d痴漢之外都正正常常既

真呢句

樓主係咪好喜歡大面Bella果位？

媽霍𨶙呢

取決於連囝幾時睇完

雖然平時蒲開動物台冇入嚟，但今次支持波台手足

支持牙皮

多謝支持

死猁狗

agger

樓豬好波

陳晚打機, 用隊長, 死左

聲援手足

去站務台幫拖 有幫傻鳩
為左保護MARVEL, ADMIN請熄燈一個月

on9 咁你平時又好鍾意睇假膠
如果成個連登都係假膠你睇唔睇先？
做人就唔好雙重標準

Marvel狗 你仲惡過共產黨

食咗藥

典解唔睇

係，唔睇邊有得笑

今朝好似唔記得食

原來唔只有精神病 仲要失憶

收到風連囝不嬲唔妥波台ching, 今次借d耳bam鳩哂你地

係

識人因為要早訓唔睇夜波 第朝驚比人劇透所以開飛行模式 又唔睇fb ig

哩d咪榜樣囉